之前14年佔中,又用令經濟差左黎呃9市民

點撚知樓市日日創新高,而家又用經濟下跌水九市民,好撚悶